個肥婆坐係我後面

係咁笑 好似有一百個欣宜咁
仲偷食薯片 jep jep 聲

Sorlilo